畫家因621警總案被判監21個月

#東區裁判法院第五庭
#劉綺雲裁判官
#0621警察總部 #判刑
#非法集結 #刑事損壞 #襲警

潘/畫家(33)

控罪：
(1)參與未經批准集結
(2)刑事毁壞
(3)-(9)襲擊正在執行職務的警員

【速報】
九項控罪共判處21個月監禁❗

💛感謝臨時直播員💛

大家推返呢個 開多咗

計數佢都已經坐成20個月？可以即放？

SORRY, 已坐17個月左右？

蛋汁彈中都計香港襲擊罪世界笑話

點解唔判入精神病院

又話白卡大哂既

知佢冇死已經好安慰

畫家手足

當日網上見到佢掉，重安慰身邊人講佢會無事！

第一個被捕既人

正常唔係小欖見架咩

九條罪判21個月真心算係咁 算輕

你咪撚聽連登小學雞講
白卡會判去接受有/無限期醫院令,幾時出到院係醫生簽名作實
如果真痴線佬,個醫生要冒住你出去又病發殺人
到時佢冇左份工之餘可能仲要一世冇得行醫
你估個醫生會手緊定手鬆丫拿